====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cet article fait allusion aux approches communes de Bernardo Secchi et Vittorio Gregotti , présentées dans la revue Casabella , sur la modification de la ville à partir de l ' existant .
Entity Name (Type) :: Casabella (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bernardo Secchi (PER)
Vittorio Gregotti (PER)
Casabella (MISC)
Total entitiy counts: 3

